# experience projet open source
retour et partage de l'organisation et du fonctionnement d'open Atlas dans son developpement de projet Open Source 

# OCECO : Proposer - Decider - Financer - Suivre
https://docs.google.com/presentation/d/1tXM5WJK2PsWIvBNCpCwNJiTKwij40X3_LFnvg_8Hxn8/edit?usp=sharing
## Proposer 
### Une idée
### Faire une demande de prestation

## Décider

## Financement

## Suivre

## Process de Priorisation des taches 
## Comment établir la Roadmap 

# Gestion des ressources humaines

## COTEAM

### Période de Bénévolats 
#### open door contribution 
https://chat.communecter.org/channel/codev_open_en
### Stagiaires
### COTeam
### COre dev

## Partenariats

# Incubateur Social 
## we help social projects 

